如果所有嘢可以俾你重頭再嚟過,你嘅人生而家會有咩唔同?

如題.

有冇咩你係後悔做過或者無做過, 俾你重新再揀過,你會唔會改變當初嘅選擇?

有先算啦 早啲休息聽日要番工既番工 要放假既放假

失眠呀

如果比我重頭嚟過
我唔會同我個ex一齊
我會將我所有既第一次都留比現任
我會行好自己選擇既路

我會溫書
因為中學d 野
真係溫下書就識
唔係咁難
細個成日有個心理屏障覺得好難
就唔去溫

有得重嚟係咪Keep記憶先？
比你有得重嚟又唔Keep記憶嘅有都冇撚用啦

如果真係可以重新黎過
我會唔再介意人地眼光

因為人地眼光而令到自己錯失咗好多機會
同令到自己成日唔開心

如果可以
我想重頭翻小學讀過
入再好嘅啲中學
考好啲成績
雖然唔知係咪讀翻同一間U
但係我想個底好啲
另外可以重新認識朋友